女朋友落妝唔同樣會唔會飛左佢

我超單眼皮，面肥，皮膚唔算好
平時都慣左化底妝打陰影，同埋一定會痴雙眼皮膠水
雙眼皮痴左真係成個人唔同晒，由醜變到正常（我自己覺得啦）
男朋友其實都見過無化妝個樣，但佢無見過無痴雙眼皮個樣，我落妝一定會關門，沖涼之後都會痴番先出黎
有一次我洗完面佢突然衝入黎見到我個樣（岩岩洗左仲要少少雙眼皮，但對眼已經細左），哇左一聲
我覺得佢如果見到我本身對死魚眼一定覺得好恐怖
有無絲打同我一樣都係唔敢全素顏？

吊雙眼皮啦

身為自己最親密嘅人但係未見過自己嘅真面目，你唔覺得好諷刺嘅咩？

男人老狗單眼皮有咩所謂？

飛埋右

眼皮脂肪勁厚，唔知整唔整到

何必呢

唔試過點知

垃圾

係愛你有感情基礎就點都覺得你好睇ga la
正如我女朋友幾時都係咁完美客觀主觀都係
你都唔希望佢係因為呢D表面野先愛你啦係咪？

由細到大都無比人話過靚，以前有個幾好朋友既人見到我家姐張相（家姐無死魚眼，面尖），講左句「你家姐咁點解你咁既樣既？」，同埋有次有個男同學比人問都話覺得我below average

直到學識左痴雙眼皮，先開始有人話我靚，可愛呀咁...所以根本唔敢比除左屋企人以外既人睇到

Thank you
拍左唔算好耐，半年多啲未有信心

真正勁厚既人應該唔會用膠紙痴到雙眼皮出黎

中意你點會嫌棄你

膠紙網貼我全部都唔得
我係用真係膠水痴埋塊皮個種方法

男朋友除褲條j細都會飛左佢

如果佢因爲你個樣唔同咗而飛咗你，依啲男友唔要都罷。

我女朋友係超細眼內雙
我覺得好得意

換個角度如果我係佢我可能會覺得比人呃左咁

單眼皮+眼皮脂肪厚係咪即係蒙豬眼？

Btw搵啲整容醫生咨詢下，男朋友家姐以前都整過，依家好自然好靚

佢條j真係幾細

又唔係蒙到成條線咁既，但睇落好似眼珠得一半，好無精神咁樣
暫時都無錢搵醫生，不過上網睇過人地整雙眼皮，對眼腫半年，又可能會好唔自然就唔係好敢
類似咁樣

韓妹本身d眼咪仲肉酸
咪一樣整到出神入化
有錢就得架啦

你女朋友就好

信我啦既然一齊左唔會就唔會，最好就趁熱戀期佢咁愛你點都俾咗佢知先，更何況你再唔同佢講你呃佢個感覺只會越嚟越勁，或者你可以試吓旁敲側擊下先囉

其實俾佢知道係遲早嘅事你不如早少少你冇咁大壓力

我都有講我日日都痴雙眼皮，不過無比佢睇過無痴個樣
但佢好似完全睇唔出咁

整容改變一生 講完

男朋友除褲條J太細都可以飛返佢

我都係咁
我一內雙一外雙 仲要係好深䆳嗰隻
望落去係超級大細眼 樣衰到痴線
同男朋友一齊都一定要痴雙眼皮
好驚俾佢見到咁既樣

落唔落一樣性質 都係雞

我習慣化妝先出門 但身邊比較熟既人都見過我素顏
啲friend第一次見我素顏 都會話我面色差

你不如同男朋友傾吓？ 你諗得好啱 男朋友依種生物 無佢地諗得咁唔在意外表。touchwood講句 因為你素顏個樣搞到感情有問題 就唔好啦。男人口就話唔在意 但見到你素顏個樣就會哇出聲 通常仲會加多句 無諗過你真係咁樣衰啊麻 聽到依啲說話 真係好hurt
慢慢一樣一樣減少 等佢習慣吓先
一係做手術

我識一個女仔第一時間會叫佢落妝

我女朋友落左仲靚左

起碼你有一隻

屌你個老味又有人扮女人
男人老狗化乜撚野妝呀？

唔化其實個樣真係會暗沉，個咀都係黑黑紫紫
你講得岩，不過我再等耐少少先

完全同你一樣又係痴雙眼皮
同埋我由細到大都好自卑 又係呢幾識化妝先自信少少
好彩
我男朋友冇咩感覺
但我都係仲係接受唔到自己單眼皮
覺得成班人出去過夜旅行好自卑

我初頭都唔敢比男友睇我素顏d暗瘡印
但後尾拍耐左試過無化妝見佢 佢只係話覺得我生暗瘡好慘
其實真心愛一個人一定唔會介意

我都係好自卑
一學識痴雙眼皮就勁後悔唔早啲學
過夜我都會照痴

暗瘡印我都好多，不過而家好番好多，最興幸係啲印唔係凹凹凸凸，時間耐啲都會淡

問佢：你係邊個，我好似唔識你，再見

咁咪去割囉

有次ex病佢無化妝又扎起個頭
講真第一次睇到都會嘩左聲
但習慣左之後都覺得無野
仲覺得佢好靚

真係愛你既話唔會介意 老套都咁講
利申：壓力山大內分泌失調爆到成面瘡佢從來都唔會介意反而仲擔心我
仲要喺佢面前有化妝既次數數都數得出
有時情緒不穩喊苦喊忽流哂鼻涕勁樣衰都仲會錫我安慰我
男朋友我愛你

俾錢整靚啲，吊線又好割又好
手勢好恢復期好快
人靚啲出街都自信啲

如果佢真係愛你就唔會

我自問唔係靚，但男朋友永遠都叫我唔好化妝
我問佢化左唔會靚啲咩
佢話係靚啲既，但覺得唔化好睇啲
同埋對皮膚唔好
佢連加拿大毛同眉毛都唔比我蚊話會痛，但我實在睇佢地唔順眼就點都要蚊

所以我就話，鐘唔鐘意你唔係睇樣既
如果係就飛啦

用幾萬人工雙眼皮囉唔使成日擔心

吊線應該可以喺眼皮抽少少脂先吊

就咁睇好似樓主你自己介意d
不如去做吊線雙眼皮？
已經係好普通 快嘅話3，4日消腫 正常就一星期
而且自然過傳統割眼皮好多㗎

多謝各位回覆

我同男友一齊第一日就係佢面前落左妝
然後佢嚇親
因為我果排皮膚好差
但之後佢慣左無嘢

客觀已經靚你未夠資格說教

好勇敢

本身我皮膚都差 仲差過佢
所以佢落妝無咩野 分別有印同無印
我成日叫佢素顏落街 化完又再卸
卸唔乾淨影響皮膚 寧願佢唔化了
唔覺佢影衰我 反而有時自卑影衰佢

我好中意單眼皮既女仔

如果真係差好遠我諗男仔可能點都會少少嚇一嚇
不過我覺得上面絲打講既都真 可能一次生兩次熟 睇慣左就冇咩
咁當然係要大家識耐左先見到就最好啦
唔係唔會講得出咩中意你唔係中意你個樣呢d說話

絲打有無痴咗雙眼皮膠水個樣有啲好奇差幾遠
(我都有痴開

我都係內雙細眼 超大黑眼圈
唔化妝唔戴眼鏡個樣好似三日冇瞓覺咁殘
天生遺傳 搽幾多護膚品都冇用 連專業化妝師試過幫我都遮唔哂

但係我男朋友係極度討厭我化妝 特別係痴雙眼皮
明令我同佢出街唔可以化
試過自己都頂唔順自己個樣化咗同佢出街
佢見到即刻嬲咗我
話我痴完雙眼皮對眼好怪 但我問過其他人係冇問題 純粹係佢睇唔慣

所以你都係乖乖地同佢講 未必接受唔到既

唔知相睇分別大唔大

未痴+無化妝

咁得意，我以為係人都鍾意另一半睇落靚啲

男朋友已經慣咗

分別唔大

要化妝先敢見我咪姐係握我？？？
可以握我到幾時？？？
咁落去你好伸苦姐，我係你男友都吾想你咁伸苦………

要抽脂先

我女朋友都係咁 佢一早吊左線 宜家好靚呀 建議你都去整下會好d 萬幾蚊 可以買到尊嚴同時間 抵la

當然佢單眼皮我都咁中意佢

吊線睇唔出架 快d去整

無係男朋友面前化過妝 lol

割雙眼皮咪得
利申 割左

唔好呃人啦 屌
他朝君體也相同呀
你條仔呃你 唔好喊

完全明你難處(我個分別好似仲大過你)
諗住下年去台灣吊線

好奇問下你用邊隻雙眼皮膠水
我用eyetalk紫色 有時痴耐左都會fail fail地

會
你等同欺騙

見到最底果張 想嘔

用過幾隻，都係覺得eyetalk紫色最好

咪嚇鳩人啦

其實幾可愛

化左妝先見得人
唔係好似樓上咁講見到都想噁

咁化妝係咪欺騙？

你而家係喬裝ar ching

正常幾耐先退？
你眼皮厚唔厚？

其實我男朋友應該都唔會比我整

兩星期！？你去邊整正常幾日就冇事

我初初都唔比女朋友整 不過見到佢好 care 吊線又唔係咩手術 我先慢慢接受到

認真大把人整左 再遲左幾年樓主你先整 實會後悔

如果你男朋友之前同你講佢係有錢仔住私樓做ibank
依家同你講其實佢住公屋做地盤
你會唔會飛咗佢

你愛佢嘅話根本唔應該呃佢

有神d，但分別唔大

呢d先誇張，誇張過樓豬貼眼皮好多

咁你女朋友整完係咪好靚

前度係

佢化妝係普通變靚

但我每日返到佢屋企都同佢講 你素顏個樣好靚
想娶素顏既你做老婆

（返到去 佢落完妝時我咁講

因為化妝既靚其實好俗氣 係人都可以變靚

但如果連素顏 你男朋友都喜歡 咁佢真係打從心底地愛你的

雙眼皮膠紙唔得咩？膠水痴得耐好唔舒服

我都覺 假假哋

因為脂肪多，膠紙試過好多種都唔得

我係無眉到一個點嗰啲
男朋友成日叫我唔可以畫眉
出街見到會捽甩佢

因為我本身醜，今次都第1次拍拖，真係無乜信心

眉都唔比

係呀我都成日問我呀媽點解生成我咁

佢話會老咗同惡咗，好好笑

睇唔慣姐可能

係呀又睇唔出

呢個啱啱做完 唔好咁高要求la 我求其係網上搵

呢個啱啱整完 我求其上網搵 大家唔好咁高要求

整la 一了百了 唔好再拖 唔好呻 世上只有懶女人

你都幾口臭

事實wor,你讚佢咪仲衰

其實唔讚 都唔洗踩到人咁既

你扁鼻？ 條鼻唔高都係冇

上得連登講我都唔介意，我自己都知生得衰

樓主都係想比大家睇下大唔大分別又冇問人靚唔靚

有人話好奇我先放咋
唔緊要啦

如果整容可以令自信心大啲就去整啦
尤其你本身都日日痴雙眼皮 咁不如整咗佢日勞永逸
不過只支持小改動
一黎整得太多會好膠
二黎始終手術都有風險
記得千其唔好貪平去支國整

我都係咁 以前出街都要痴單邊雙眼皮膠紙
最後決定左去吊線而家過左3年 雙眼皮雖然細咗 但冇曬大細眼問題好開心

一黎未有錢
2黎康復期咁長真係做唔到

我都係啊
以前冇人讚 依家識貼真係多人讚咗
雙眼皮膠水真係好重要

簡直覺得係好偉大既發明

有分別
痴了像丹鳯眼
有媚力

Eyetalk紫色好好用喎

係毒了點
但我笑咗

對正顎手術好有興趣 但好大風險

男朋友冇見過我化妝

想問其實吊線可以keep幾耐？
如果佢冇咗你會唔會再做？

利申 想吊但又驚keep唔耐想永久 割又驚太明顯

絲打 我唔覺得你兩張相我差別wor 而且都唔覺得你對眼細
真心咁講 不過如果你想整 我唔會反對嘅 不過只係覺得你應該比多d自信

應該講緊我？就咁睇唔覺好大差別因為睇唔到成個樣
多謝你

痴得多 你啲皮好快dur

我假眼睫毛都唔會痴 一痴一搣 好快dur皮

如果驚到自己都接受唔到都幾大獲，坦誠喇
坦誠完佢分手當唔夠眼光識人

醫生同我講睇個人保養 一般2-4年 不過都有人可以keep到十年
如果兩邊一齊dup 唔會變返以前大細眼咁我應該唔會再做

哎呀 唔好喊呀傻妹 唔怪得腫咁耐 你比d耐性等幾日就好靚

我唔係樓主啊
但我隻眼真心痴完同唔痴好大分別

你內雙定超單？
你會唔會唔痴出街

其實你痴完嗰個都稱唔上雙眼皮喎
你係痴住咗塊皮咋喎

由細到大黑眼圈超勁 平時出街會遮瑕搽粉底但都遮唔晒 個樣長期殘完全唔敢素顏見人

同你一樣
要痴單邊膠紙
想問他邊間做

遠睇係似似地，之前啲同事話唔講佢地都睇唔出係假既

我係本身超內雙加鬆眼皮 仲要鬆眼皮係天生 所以搞到好冇精神
一定唔會唔痴出街 就算只係落一落去攞啲野都會痴
之前喺朋友面前冇痴都係會dup底個頭 好自卑

講真個句 一開始就話睇樣姐 耐左就緊係性格重要
我見人地笑你 你都可以從容面對 性格樂天都好可愛啊！
比多d信心自己

我懶戴眼鏡做左smile，所以更加唔痴唔得

頭先諗起以前比人話醜都流左幾滴眼淚
多謝

似係痴完變左內雙咁？
我覺得樓主對比圖唔係差太遠姐

我同男友一齊嗰日佢黎拎野我已經全素顏，反而好開心佢話素顏好睇啲(就算係假話都好)。

啲人話內雙好易痴痴下會變外雙

睇個日手勢，痴得唔好就內雙
不過無論外定內，痴左一定係會精神啲

都痴咗三年啦都 要變早就變咗啦
我已經接受咗現實要日日痴

哇 知音人呀 我都係脂肪厚嘅單眼皮
仲要係單到連單面雙眼皮貼都唔work
食晒入去同單眼皮無分別
我就唔鐘意用膠水 因為每次痴嘅大細都會唔同
同埋易有白色膠水痕
我用開雙面雙眼皮貼

每日痴雙眼皮貼已經係指定動作
貼到一半都會驚嘆左右眼嘅分別
覺係每日已經唔止係喬裝 而係整容
又係識痴雙眼皮貼之後開始有人讚下
個人嘅自信完全來自雙眼皮貼
妝可以唔化 雙眼皮貼一定要貼
就連落樓下買野都會痴
因為唔痴雙眼皮勁柒
每日痴完先會戴con
因為唔想睇清自己無痴個柒樣

會變架 我都係內雙變外雙 痴左
4
年

關燈都一樣姐

想問
eyetalk keep到全日咩
dup會唔會好啲

我明啊，最後嗰段同你一樣，識痴識化妝就多左好多男仔追
我仲要係大細眼，有時隻單眼痴大左都仲係大細，落左妝又有黑眼圈嗰啲。比ex細佬話過我素顏岩岩訓醒個樣同平時兩個人咁

所以以前我都好似你咁介意，但後來同現任一齊住瞞得幾多啊，過夜點都要落妝，又可能會一齊沖涼。男朋友見完話無咩大分別，話素顏都好靚本身都以為佢氹我，但見佢對素顏既我都又攬又錫又好有性趣，而家就好似屋企人咁完全唔介意
其實遲早佢都會睇到，會接受呢個你既人先可以真正成為你下輩子既另一半架！

我都係咁，但痴左細心睇都會睇到大細
男朋友話當初就係睇到大細，覺得好得意想識我不過可能佢無諗到落左妝會差成倍

雙面貼我用親都會突頭突尾，可能我唔識用
你講得岩真係痴完自信左，唔化妝整係痴眼已經好唔同
唔痴，條眼線畫到成cm粗都睇唔到
原來有人同我一樣

用開邊隻痴

Eyetalk紫色個隻keep到，dup無用過

Eyetalk 紫色，其實根本係痴埋塊皮拉大隻眼
但我塊皮厚到痴埋依然合到眼無扯住

我男朋友直頭睇唔出，我都講左我有痴，佢成日kiss都打開眼我仲以為佢神早睇到我痴左

到真係見到無痴個樣肯定

我試過溝一個女仔，佢借d意send素顏相比我，話唔好嚇

首先要去法院申請詐騙

一個男人連你本身個樣都接受唔到
咁仲叫愛咩？

btw 不如考慮下割 好過成日痴

睇完樓上咁多回覆我都覺得應該可以比真面目佢睇
割要成半年先完全消到腫，要番工唔知點先做到同埋驚做得唔好7一世

算有分別
我係樓主男友第一次見到都可能會嘩一聲
但唔會因為依樣嘢飛人
唔係剩係鍾意你個樣㗎嘛
真係咁介意 可以諗吓割雙眼皮嘅
冇事啊樓主 幾cute

多謝你
上次佢見到一次岩岩洗完雙眼皮消失左一半都哇左下

我都係咁
但係我唔鍾意用雙面雙眼皮貼
塊眼皮痴住嘅感覺勁唔舒服
所以我用網狀
但係用網好似平時咁痴又撐唔起
一定要痴到勁近眼睫毛根部先得
但一開眼就會見到d網突出來
唯有用眼線遮一遮
正常距離睇唔會睇到
但一近就會見到
所以平時勁驚同人好近咁對望
加上自己眼皮厚
一合埋眼都會現左個形出來
好麻煩
我超想去整容
但咁厚都唔知可唔可以吊線

我網都痴唔到，可能我唔識用
我已經接受左唔介意人地知我係痴出黎，睇落個樣正常唔醜就得

睇到自己都以為自己鬥雞眼

你咁介意咪直接做手術囉 宜家整雙眼皮好閒姐

同你一樣
不過我係癡膠紙

去割雙眼皮啦 小手術黎 性價比高

其實最大嘅問題唔係男朋友覺得你樣衰
而係樓主你唔鍾意自己個樣
我嘅建議係整容 依家好多技術都整得好好
微調下都冇乜嘢嘅 最緊要唔好上癮

樓主樓主 我都係日日痴
Btw真心講句
一齊左就好好享受段關係
樣係一開始黎講係重要但兩個人一齊左好應該慢慢發掘樣以外 內在既野
同埋累積更多兩個人既回憶
之後得到既野係可以令你兩個人既關係更加堅固 到時單雙眼皮根本唔係咩問題

我係自卑過來人
深深體會係一段關係到收埋自己只會令感情失敗。
至於幾時可以係佢面前單眼皮
其實唔洗特別諗
你對段感情儲夠信心
你到時直頭唔會驚佢有咩反應

其實有時覺得割雙眼皮 同男人割包皮 某程度上嘅意義係相同
都係割走多餘嘅皮 都係想反返啲嘢出嚟
都係想解決一啲缺陷

單眼皮加眼皮腫
由識個一日都冇痴過
一起之後 男朋友叫我唔好化妝 因為對皮膚唔好

平時我成日素顏 久唔久重要日子先化妝 男友會叫我不如以後都化妝見佢

次次同男朋友出街都素顏
有一次化左妝
佢本身係好鐘意錫錫既人
又錫嘴又錫面
我問佢知唔知我化妝
佢話知
我話咁你咪食曬d妝
佢話係呀 但我都想錫
下次唔好化妝啦

單眼皮真係好柒

通常我見男朋友之前都唔搽唇膏住(其實好柒但要忍住) 見到面錫幾下先搽返

係愛你嘅，拍得拖就預左見對方最醜一面，接受唔到咁冇辦法

呢個方法對我唔work
見面錫錫 行行下又錫
我唔想佢食曬化妝品
我好驚佢會中毒

岩呀
內外都愛
最真實 最舒服既相處方法

我男朋友好中意搣我 所以會化妝令佢唔掂我塊面
佢會話好污糟

洗唔洗咁講野呀

女朋友平時唔化妝

絲打試下用呢隻 雙眼皮膠水好易痴得耐會痴鬆d眼皮 第日老咗會後悔
呢隻唔會痴住d皮 又托得起

未用

用完

我男朋友係唔理
一野嘴落去面度
為佢健康著想
都係唔化了

第一次見面已經係素顏 所以男朋友覺得化妝無咁好睇

加錢抽眼皮脂肪

雙眼皮，但一隻係內雙，有時會變3眼皮。。。利申：父母都係雙都無內雙

其實我支持樓主吊線
吊線好勢手既整完都係似喊完喊腫左咁
唔似割雙眼皮好似格硬畫一刀咁
其實我唔係覺得為左驚男朋友而做
自己整完 有自信左先係重點

懵撚 同一時間有兩條女不知幾好啦

內雙係咪都係痴雙眼皮貼好？
成日形住自己隻眼好細

其實我覺得愈化係愈暗啞，我平時少化妝，上年xmas到新年果排幾乎隔日化，覺得面色係明顯暗沉左（skincare routine同先前一樣，落妝做足）

但我隻眼好大，但眼睫毛好短，眼眉毛又淺，都試過好多方法令眼睫毛長d

化妝痴雙眼皮都唔緊要，我女友都係痴雙眼皮，夠愛就唔會care你幾多眼皮
不過如果化妝化到好似大陸果d咁，又痴膠紙收面形，又塞野入鼻同埋批黏土上去整高佢，我覺得已經係一種欺騙，根本我認識既你就唔係你，呢種我接受唔到

最多試過比人讚對眼靚，但d人都叫我畫番條眉會好睇好多

我男朋友之前仲話我隻眼內雙好靚
我心諗呢個係我痴咗雙眼皮膠水個樣嚟
(本身單

有時會覺得女朋友好醜樣
但唔知點解好中意佢

樓主經歷咁似韓國套好紅嘅漫畫<女神降臨>

Mandy

你女朋友係邊間整？

你係邊間做，幾錢？

咁打和啦

突頭突尾就自己修剪吓條膠紙
膠紙起碼摺得埋個眼皮 睇落會自然過膠水痴埋塊皮

痴唔痴都一樣咁柒

果陣仲係學生冇乜錢 係深圳好出名嗰個高醫生度做
如果擔心安全問題都係喺香港 或者去韓國台灣做好啲

嘩呢個係咩技術

我都係單眼皮 單到要痴兩層雙眼皮膠水先有雙眼皮
最後去左台灣整釘書針雙眼皮 $9000有找 整完一個月左右已經好自然 依家合埋眼都冇疤痕
我都建議絲打去整啦 整完對眼有神咗 個人都有自信啲

幾耐消腫？

唔會

雖然佢成日話殘話醜，但都覺得係最靚好令人心動

整完十日戴左眼鏡同幾個朋友出街 冇人睇得出我整左 可能本身我一單一雙
真正消晒腫就一個半月左右啦

其實對於男仔黎講，立眼望應該差唔多

去整啦如果你內心真係有缺憾

易容術

我都好大分別好似架妹啲易容喬裝術咁
feel到我素顏嗰陣男朋友會對我冷淡啲
有次佢仲同我講：化妝啦bb

用粉底個人都靚好多啦 本來面色唔好 廿幾歲皮膚已經唔見得人

哇 我原本都想開一個咁既POST
但內容係 男朋友話接受到我素顏個柒樣 但接受唔到我剪短頭髮
BTW 初初我都好介意俾另一半睇到自己素顏
但唔知點解個個睇完之後 都話其實同化左妝既分別不大
我諗係我技巧太屎 純粹上左粉底令氣色好啲就算
無畫任何眼妝果啲 所以化唔化都無咩分別
但其實真係輕鬆好多 只要過到第一次 之後就可以唔使化妝懶下去

我之前係一單一雙，感覺大細眼超級嚴重
之後癡DUP隻雙面雙眼皮膠紙，得閒又撐下佢，無日日癡架，但癡癡下都有翻淺淺嘅雙眼皮線
我諗搵到個適合嘅弧度癡，癡到有線出好重要，之後慢慢就明顯啲，再之後可能係腫少少嘅雙眼皮無另一邊咁深咁樣，但哩啲時候如果一戴con就會好明顯咁見到撐起咗都好深

而家我兩隻眼唔係一樣深，本身單眼皮嗰隻仔細睇嘅話感覺上會好似比另一隻有少少腫，但已經再唔使癡都有啦

如果樓主真係好在意，又做唔到自己癡癡下自然有，或者真係可以考慮做手術
但或者男朋友唔會介意呢，真係愛嘅真係唔會介意哩啲嘢架

日本女人就算結咗婚 佢老公都未必見過佢落咗妝個樣

想問 你吊線做曬兩邊定淨係做一邊